有冇人讀過馬陳端喜紀念中學？

依家係咪泥咗個新校長？

係咪仲有好多教畜？

係

舊有都唔少,而家唔知
算尻數把啦 問黎晒氣